小紅書班大陸人有私樓仲攞公屋

香港政府點解可以咁撚戇鳩
有朋友send俾我睇到燥撚咗
屌佢老母 可以點撚樣舉報

連啲comment都屌鳩佢

呢啲死仆街 支那仁

就係唔知點樣舉報
求指教 但係我都唔識嗰個人

死返支那

你點知的

岩呀屌 香港人冇地方住嘅時候大陸人攞晒啲公屋走
好撚柒嬲啊屌 香港係香港人㗎

朋友send架

香港啲屋村一直都好多人有樓收租又霸公屋
死乞衣

講得岩呀 一切刀係政府吾撚做野屌屌屌屌屌

香港個舉報好on9
要你填晒啲地址
全名
先有用
撚知咁多咩

舉報啦屌

中層, 似第4座

有無原文link

咁唔滿意未死返上去住囉妖

有哂角度等睇神探

死賤種等睇凶宅跳樓死

大陸閪鐘意同白卡佬傻佬一齊住咪由撚得佢囉, 仲有屎走廊尿壓味, 求仁得仁啦, 你估住到天璽級數咩

俾粉絲價錢想有魚翅味道

咁嫌棄咪返大劣住lor，又要係到住，又要嫌細
用袋又驚刮花，咁驚用膠袋包住先先孭出街嘛

咁驚括花都唔荒有錢

樓主舉報咗未

屌佢老母大陸喱

間樓係香港? 點解會排到?